[經典重溫] 警訊介紹醫管局資料如何與警務處分享

警訊：重大事件調查及災難支援系統

醫管局：重申沒有授權同事列印報告交予警方，而有關電腦只限醫護使用
警務處處長盧偉聰：警察電腦並沒有和醫管局電腦聯通
保安局局長李家超：否認警方和醫院電腦系統是否有聯繫

無用架 呢個港共政府無撚恥
話完你暴動見唔對路話自己無講過都得

推

笑左 公開介紹過

仲有片有示範

若要人不知，唔好太低B

推佢老母

卸俾警訊導演

盧偉聰：呢集警訊係導演自己拍攝，我冇參與

呢鑊你仲唔斷正

backup左未

割返落警訊

睇佢今次點兜

推上熱門唔該

推推推推推推推

搵人Backup左先

痴撚線

記者朋友

警民關係科仆街了

Push

backup

Backup 先，睇你點仆街

pish

搞掂了

死啦你老母

推上報

推上熱門

推推

好撚痴線

導演：😧

推。。笑左

使唔使幫導演開定記招

屌你垃圾聰

快backup

詳盡到

p

屌 真係割到落警訊

香港原來已經差到入肉

屌那聲！即係記招班契弟講嘅野全部講大話，個超級電腦應該有哂開始記錄已來因示威而受傷入院資料

推比陳醫生睇

推啦

上熱門

警訊

push

BACK UP
!!!

原來個政府真係on9

又有証據,睇你點射

其實班人一而再再而三係鏡頭前甚至立法會內講大話，算唔算公職人員行為失當？

陳醫生！！！！

推!!

等你今晚記者會

要俾陳醫生睇到

大力推上頭條，控定個波

香港班官應該去踢世界盃 贏撚硬

乜撚都係災難應變，乜撚都俾晒差佬

推推推

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

入邊冇講關醫管局事喎,d資料來源係熱線電話,冇講有由醫管局度攞data喎

我淨係睇左前面講system嗰part,幫手cross check下

強帖LM

重大事件調查及公關災難支援系統

邊一分鐘？

導演心諗，咁都有得割，割撚夠未

推到2

笑左
公開介紹

back up 定

笑到

strong post lm

搵個醫管局代表嚟一齊睇呢一集
等佢自己都可以充分了解自己個系統先

Push, 今次係咪到警訊開記者會？

導演造謠 拉得

一個撞牆 個波又猜返落一哥度

成個政府無得救

答喇 答喇 仲唔答

dklm

天網灰灰.......

香港警察呢就.....

打唔撚落手啦

又無用，無用唔洗做呀，放負撚

個人私人專員公署得唔得

1:35 我聽到我地公安收到通知

係。按警訊嘅資訊，佢可以話要先由 HA 比資料比警察，先可以再入落 MIIDSS 做 data mapping。

推比所有人睇到

警訊做戲嘅姐，唔計

真係痴撚線

導影：編劇同我出黎！！

屌，笑撚死咩

Backup 推

係警訊導演嘅錯

手機無貼圖

財委會紀錄

7. a 有提到會同其他部們有data 交流
7. f 總數共108部 MIIDS3 workstation 會安裝於 28 個警署
唔好俾佢停

盧：有關一切針對警方嘅失實描述，警方將保留對導演、劇組、以至演員 一切法律追究權利

咁即係用左好多年

呢個政府好腐敗

仲唔仆街？

李家超 白攞人工

仆街啦

pishpish

推佢老母雞

嘩屌仲介紹等好detail

其實佢地係咪人工太高 淨係識享樂
已經失去左獨立思考能力？
大佬呀 要講大話都認真少少呀

另外有post post左個介紹佢既ppt
入面講HA CMS system to ePR system to DMZ to Police....

主要用作刑事調查

直接比條link佢

專業少少
做吓功課夾夾口供先啦
屌晒你哋老母呀

繼續講大話

笑左，笑埋右

記者朋友你哋好

左一巴右一巴

唔怪得升得咁快

早有準備

記者朋友，依家任拎料呀

可以推比PPRB同埋港台

你！講！大！話！
有無人backup?

唔推唔係人

hi 記者及傳媒朋友你地好
記得問d問題易d 最好yes no question 等佢地方便清析回答

推到比家超出多次黎開記者會

推呀

屌佢老母呢幾日啲記者會嬲撚到

Lm

一哥：屌你個位咁靚你都要單刀橫傳？

講解個個重一面自豪

咁點？
你覺得耐得佢何咩？
呢個星期每一單野獨立睇都可以叫一堆官落台
但sofar都係開記招就當冇事

唔該back up

拿拿臨backup先，一陣又賴皮啦

係囉
我睇完係咪miss左d咩
點解個個都話個system係通既

入完好似係話入料落部「超級電腦」度炸wo
因住又撞丫

公開介紹過都夠膽講大話

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

政府仲有最賤一招：唔回應，唔理你

Exact7ly。
其實而家只能見到個系統好可疑好多漏洞 (特別係個 code：定係 HA 收到風有可能清場清到變 "Disaster (outside LegCo)" ? )，但似乎無斷正。

真係割到落去

pish 仲話冇connect?

盧偉聰：問番警訊負責人

推到佢仆街

就算係yes no question班垃圾都唔會正面回應

😧

咁到搵到 好勁
BACK UP

感覺上似係HA會自動波 tag左一d病人/死者data
In case差人要既時間（點樣transfer我就唔知了）就可以即時gen出黎
我可唔可以咁樣理解

推俾多d人睇

有無link?

所以個迷團依然解唔到。而家就好似：銀行職員打開夾萬將堆金條放門口，門外又有個賊開定車等緊。但究竟啲金條係個職員遞出去，定個賊伸手入嚟攞，就一直捉唔到

用力一推

唔推唔是人

已經有人講左 p.26

lm

比多張清d既你

backup好啲 過多排都唔知會唔會消失架

入哂tag 我唔洗佢幫我分析喇

廢ICAC真係第一步
之後做乜都冇人查

仆街啦你

啲警察好撚仆街家，話警訊講既野佢地唔知
之前試過，仲即刻開比佢睇

政治地雷
唔知陳同佳同俾綠帽佢戴果條友依家諗緊咩

準備消失架啦

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

唔係呢個問題，有其他 post 亦有人講過話無自動上傳。而家暫時都只能等更多新資料。
但我覺得反而要留意問一個問題：圖及文件裡面有講過成個資料分享有個中轉站，就係果個 DM (de-militarized) Zone。如果件事係：HA 傳資料入 DMZ，警察入 DMZ 搵資料，咁的確就會出現 「HA 無爆料俾警察(HA自己個資料庫唔對外開放，亦無交比警察，不過就將啲嘢放入政府內部公海)，警察亦無問 HA 拿資料 (因為佢都係上公海去執)」。所以如同其他 post 嘅巴絲講，要小心留意呢個 DMZ。

傳媒報道失實

<嘴都o撚埋

但係ha的確有洩漏資料去dmz 不論咩人可以係dmz攞料

屌你老味有無咁弱智

仆街之前睇到個回應話會射俾少年警訊，我仲笑鳩佢添

可能警察根本就唔緊用 MIIDSS 就可以入 DMZ。按此 speculate，咁就變成「HA 上傳嘢去公海 (DMZ)，警察自己撈」。咁 HA 就可以講到記招果番啦，因為所有嘢都唔係同警察直接對口。

pussssss

http://www.ha.org.hk/haconvention/hac2016/proceedings/downloads/IHF1.4.pdf21頁顯示警方MIIDSS有讀取 Contact 同 sPMI 模組：PMI 應該係 Patient Master Indexhttp://www.ehealth.org.hk/APEHRC2016/ppt/D2 B 1220 Fion Chan.pdf 第31頁：至於sPMI同Contact到底係咩，就要問HA啦

依份無寫dmz 只係firewall

推呀！一！！！！！

就算手動系統都係系統
比卡超一句無系統
涉嫌蓄意誤導啦
好心革職查辦啦屌

21頁顯示警方MIIDSS有讀取 Contact 同 sPMI 模組：

PMI 應該係 Patient Master Index
第31頁：

至於sPMI同Contact到底係咩，就要問HA啦

果然弱智先做到高層

我同你理解而家無差異，不過你仔細好多。所謂 Firewall 應該係指 HA 果邊果個。咁正常就算要做秘密監控應該都唔會比你直入 HA server (攪亂入面啲病人資料就陷港鏟)。但警察亦都可以話：「哦，平日要傳資料時 DMZ 先有嘢，入面唔會長期放資料，亦唔係長期開，只係好似個浴缸咁，用果時先有水到」。再加埋佢地亦證實咗無開 MIIDSS，所以... 講唔埋。

Ha 奶硬野先第一
邊個市民同意過d資料可以入dms
我唔撚理你係咪 "有需要" 先傳入
咁警察個張披露病歷資料同意書名存實亡？

你話無開過miidss
你話壞撚左都得添
根本miidss都係skynet老翻 咩資料都食哂入去
開住就識響alert
你話無用過得
咁比返report公眾你幾時用過 用係咩用途 因為公眾有知情權

盧偉聰自己挖個窿自己跳落去

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

佢當年負責設立呢個系統

自打咀巴

我都BACK UP好

有關呢件事嘅所有嘢，我都額外燒碟同埋印出嚟

導演： 本故事純屬虛構

香港人：

警訊用警務處錢拍單元劇集？我屌

PUSH

3個負評係唔係中見禮、奴隸聰同比卡超投嘅?

炒哂車

23:00 導演開返記招割返落演員嘅自由發揮度
01:00 演員開記招割返落字幕組度
03:00 字幕組記招割返落部cam度

咁撚樣講大話都得

[推上熱門][終極懶人包]一人一信投訴黑警

再推
要搵番當日邊個HA管理層話要label disaster outside Lego

重點

啊局長，處長，又咩都唔知啊？

up

大佬點解可以咁弱智嫁

條片01:35

唔好意思 請問邊part講到醫管局同警隊分享資料？
一開頭有醫管局logo嗰張圖？

#376

第一張圖入面個CTS 係Contact Tracing System
係沙士時設立，原意應該係方便追蹤病人接觸過咩人

投訴投訴！！投訴去公務員事務局！！

對唔住各位手足，我冇圖片支持我以下講嘅說話，

但係頭先大概10點至11點左右，

香港警察Facebook專頁推出左一段新影片，係叫晚間快訊，個片頭基本上就係同佢六點出果斷差唔多，係個名唔同咗

我一睇到個片頭係嘗試解釋佢同醫管局嘅電腦系統

我就9秒9 post 之前警訊講呢個系統嘅片段，叫佢解釋。

真係唔夠30秒，黑警就已經刪除咗個晚間快訊嘅影片，

希望大家好好留意黑警Facebook 同埋搵多幾個人back up 警訊段片

希望有用

你應該backup左先, 同埋唔好俾料警隊facebook, 反正佢地都唔會係出黎答野嘅人

我知我低能，弱智

因為一直係個黑警page屌鬼，一見到就火起！

到post完 又諗 睇先，backup先 定cap圖先
一齊太快

我對唔住各位手足，我以為會醒水啲

對唔住

切

唔係冇泛民議員追屌呀嘛

設立依個系統原因係因為有一個文員仔，整傷左一個救護定警察，而做埋文員仔

都成三十年前，所以之後HA同衞生署要電子化，等警方同消防查下自己接過嘅case有冇文員仔

例如有人要重刷，消防員會利用來查下有冇文員仔，有嘅話要徹底消毒，公衆地方要食環，起碼兩三個鐘，冇嘅話一個鐘就得

好啦，返去依個問題，如果要玩到login又如何，整個password.txt係部機度又有乜用

你除非改拍卡，先fix到第一個

Pish

依個system冇左

其實有demo，幾年前仲有雙非

一個大肚婆係關口衝閘，落來生，抓傷左幾個警察

之後去到急診室，要剖腹，係手術床上先話自己係文員女，希望來免費治療

Dklm，成班人立即換另外一套衫，隔離醫院兒科婦科全部standby，一做完全部送哂去隔離醫院

至於嗰幾位警察就等幾個日check一次

點會冇咗
吹到